陳梓維改善左好多！！

其實佢知自己讀書廢都肯做基層工有咩問題

好過d所謂黃豆系大學生畢業後左怨右怨

有冇住個邊既人講下做成點

Push

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

夢遺大師

講真佢肯接受批評
仲有余德寶幫下佢算係得到好多人的幫助

好過某d黃色區議員串77先

洗鬼區議員咩 呢到d大學生已經日日圍爐
明知黃豆系又唔想人工低

佢知自己讀書廢咪去做地盤維修員

肯認清現實環境 唔錯

佢肯接受人地既意見 好緊要

以為新片講佢近況添

好掛住佢條女

先天不足
後天更要俾心機呀